純粹呻

啱啱睇到個post講同另一半一齊但唔post合照

突然間想呻下

小弟今年26 '前'女朋友27

話說我同佢一齊都三年幾

當初係同事 跟住一齊左

開頭好開心架 隔幾晚就book酒店爆下房過夜

跟住一齊左半年左右因爲一啲原因 我地一齊搬左出黎住 租就我名

每個月我份糧扣左卡數 都上繳比佢

一直我自己認為一齊生活都幾好(可能佢唔係咁覺得)

係會有爭執嗌交 到最後我都會氹返佢

屋企大小事務我都一手包辦

家務基本上佢唔需要做

洗衫晾衫 拖地 洗碗 餵狗 洗廁所

都係我搞掂

基本上我既生活就係

每日起身返工 收工返屋企做家務

放假去放狗又一日

跟住時間越長 問題就越多 嗌交亦都多好多

到最近佢提出分手 但就冇搬走

佢瞓房 我瞓廳

都已經兩三個月

有時佢會唔返屋企 唔知去邊 我都管唔到

而家佢開始喺屋企同男仔傾電話

係用一把我三年都未聽過咁溫柔嘅聲去傾

我就on99瞓係廳聽佢傾電話

近呢個月日日飲酒飲到天昏地暗先返屋企

麻醉自己

利申 我好愛佢 但係我而家不斷做啲野

乞佢憎 撩交嗌 恨總比愛容易放下

因為我知佢年紀唔細 我想佢幸福

我想佢搵一個比到佢想要既野 既人

我唯有做衰人 我想佢走 留我自己一個

我想留住我地一齊既地方 留住我地既回憶

但係佢點都唔肯走